《原神》累計收入超過 8 億美元 為全球 RPG 手機遊戲之冠

2021-03-05 16:21:43

由米哈遊研發的開放世界動作 RPG 遊戲原神（Genshin Impact）自 2020 年 9 月 28 日推出以來，累計營收達到 8.74 億美元。

市場調研機構 Sensor Tower 表示，《原神》在全球都有著優異表現，在 App Store 與 Google Play 商店全球手機遊戲營收排名第 3 名，僅次於騰訊的《王者榮耀》以及《PUBG Mobile》。《原神》以 8.73 億美元的成績超越了 Niantic 的《Pokemon GO》和 Roblox Corporation 的《Roblox》，使《原神》成為全球營收最高的 RPG 智慧型手機遊戲。

《原神》至今在中國地區營收約為 2.53 億美元，佔總收入的 29%，而在中國以外的地區則超過 6.2 億美元，佔總收入的 71%。日本累計營收 2.37 億美元，佔全部的 27%，美國累計營收 1.62 億美元，佔 18.5%。

唔好再問點解支那咁有錢

不如問下身邊有冇朋友課金比大陸公司

on9仔先玩大陸game

係唔係咁痴線,
中國做GAME 突然咁勁

係都要玩抄襲game
劣幣驅逐良幣

吊那星日本仔唔打自家野，走去打抄自己野既支那game仲要課到癲

又贏

兒登仔又輸

抄game之大成
咩game都有D
緊係勁啦再配埋2次元大波可愛女女
擊中毒撚荷包

上youtube睇日本仔抽原神角色抽到破產 好撚恐怖

日本同美國仔咁唔争氣

中共一統天下指日可待

知唔知點解？
就係因為90％廠商出埋d垃圾game
就比一個無咁垃圾嘅跑出（因為抄薩爾達）

出個甘雨班毒撚已經痴哂線

原神咪又係學日本style既game
日本廠自己出大量垃圾 無邊隻ok 自己攞黎

FGO又輸了

講真連登仔眼光真係好準，反乜紅乜

Another Eden 都唔差，但日本本土都無咩人玩

日本仔: FF14要比錢不了
轉頭原神課到破產

隻game日本收入仲多過中國

無言

日本同美國人唔爭氣
日本D仆街一見日式女女就即除褲

靠抄起家

PUBG 最初又係抄H1Z1，跟住全世界跟風吃雞

惡性循環，咁唔會有創新

點樣自己公司抄自己公司

架仔都on99

其實任記咪又係默許人抄佢，日本仔食屎喇

有無片

個模組咁嘅樣

喊左

同埋哩隻驚好多HK人都冇玩

回合制玩厭啦講真,玩左2次都提唔起勁

中國成為了遊戲大國 ！

印錢買返黎派比自人抄

睇youtube成日彈原神既ads...但完全唔想down...試玩都費時...想玩open world既話就唔會揀手遊...就算揀都唔會揀呢隻....

咁你都要講得出d高質game名出嚟先得㗎仲有英國有咩高質game?收皮啦佢

自己身邊冇人玩都冇用
外國人起勢咁玩仲要課到仆街
特別係d日本仔訓身咁抽隻垃圾驚

大陸公司有錢可以去收購全世界有潛質既公司，技術同人材一併收晒

日本啲game無翻譯組已經on99

其實好多人都有玩呢幾隻game 但可唔可以唔好課金？

利申玩咗4年 1蚊都冇課

8億入面有幾多係支那課？

甘雨勁呀~
No touching~

《原神》至今在中國地區營收約為 2.53 億美元，佔總收入的 29%，而在中國以外的地區則超過 6.2 億美元，佔總收入的 71%。日本累計營收 2.37 億美元，佔全部的 27%，美國累計營收 1.62 億美元，佔 18.5%。

你盲架?

FGO 天下第一

幾好玩 課金了

糞game

有咩好玩冇技術既

玩王者榮耀好過又唔洗錢又鬥技術

日本D冇腦毒撚好L煩

Sell女，同支那航線一樣

左抄右抄

原神開新池未又係比日本自家嘅新game禁住黎打左足咁多日，開左十日嘅營收都就快追上原神今年內賺到嘅

如果遊戲產業係軟實力又咁吸到水
我地有無能力推另一個產品出嚟？

例如 台灣製作嘅 逆統戰？
角色設計 靚
Table Strategy Game
佢地都話會出App版

邊隻？

我都有玩 但我一蚊都無貨 一樣3 5 星
點解要課金？

老實講 雖然佢係抄 但係手遊中 論畫面、玩法真係冇乜對手

套動畫受歡迎咪一齊享受，屌你班撚樣係要自命清高逢紅必反

馬娘

呢度讚佢只會比人屌獲金

党会多谢你

FGO今年本土營收高原神一倍喎清

我身邊冇人玩大陸game。可能年紀大。少玩手遊。後生就真係唔知。至少，40歲呢批好少玩大陸game。

整game燒錢燒時間，一隻game閒閒地一大隊人整幾年，仲要唔知可唔可以回本，HK邊有咁多公司有錢燒?

冇玩開冇啦啦睇黎做咩

玩佢只會鼓勵佐抄襲既行為

使《原神》成為全球營收最高的 RPG 智慧型手機遊戲。

thx for follow up

即係頂樓D數字集中係上年既收入?

大家可以考慮玩返pokemon go去對抗

計晒所有都好，原神真係成日頭10，收入真係高

睇馬娘表演啦 原神out撚哂

不問世事毒撚唔少有玩

本身中國都幫日本做好多外判野
做埋做埋，抄下抄下咪得

pogo = 任記IP
任記成為最大贏家

不如睇吓有冇連登仔肯認有課金

有份玩已經可以間接帶動到佢收益

成班撚樣無骨氣, 玩埋D抄襲game
以後無人開發好遊戲唔好喊
自己攞嚟

但係日本好多on仔

唔明咩叫RPG智慧型遊戲

主要係日本班傻閪

「錢從何來」永遠都係一個好困難嘅問題
如果想香港人支持返香港嘅遊戲製作公司
我地可以點做？ 最簡單嘅方法應該係課金喇卦？
黃色經濟圈都係咁嘅概念，養住本土嘅產業，起碼佢地唔使為生存而逼住靠攏中共丫？

「幫手宣傳推廣，身體力行支持」

問題係咪下一步會去咗：
「我唔玩支那Game, 但係我都唔玩本地Game,我有外國嘢玩就夠皮」

我都係為拋磚引玉，希望大家再諗下有咩方法可以做

應該係外國谷行宣傳，賺外匯

撳入去有得睇詳細

唔好反好唔好 又燈到佢上神枱 喇DLLM

冇石派啦

咁我都係毒撚，但不問世事唔代表要支持抄襲呀。老實講，大陸大把買IP game，玩果啲唔好過玩抄game，起碼人哋有比錢買個IP。

屌你老母臭閪弱智先課金畀手機驚
做爛個市

睇女睇av唔好

打機都睇女有咩意思

老任背底裡收左錢你唔知姐

自膠 原來係講緊smartphone

連登成班傻西井底蛙
呢d根本神作，懶清高唔玩
一早講左原神係game of year

利申重課

重本制GAME抵佢成功
你望下日本堆手機GAME先,無保底又無遊戲性

pubg唔係韓國驚黎？

無知就唔好沖出嚟柒
Pubg同h1z1係一個作者

無錯,刀劍神域有隻差唔多玩法既
垃圾過原神N倍,配音都無

EA當年玩課金俾人屌到阿媽都唔認得
原神玩課金玩到全球第一

早知EA當年課金係抽女女就冇事啦

玩原神令你高人一等

HK都排第一

台灣隻天堂m 同原神有無得比

係清高撚自覺得高人一等唔玩原神
一早講左連登成班傻仔與世界相反

問下日本仔囉

日本原神勁賣廣告又用星級聲優

打到日本RPG界一仆一碌

垃圾連登仔

既然大家都唔鍾意原神
不如趁機大家推介吓有咩值得支持嘅本土 / 反支那嘅製作啦

返校 還願就大家都知

本地：
火狗工房
天國旅立

仲有其他：

仲有隻賽車game, 喺Steam度
Caperation

無了解過 但我見呢隻驚好似真係做得好勁 又開放世界又乜乜柒柒
直頭見支那hw佬用隻驚黎做benchmark 出動埋電腦黎玩
就算你話個idea係抄 咁隻驚都應該做得有佢過人之處 再加埋電話驚課金元素 睇落真係幾成功下

咁有人覺得支那game就反感玩唔落嘅
你理得人啫

有撚

最大市場係日本 lol
日本人真係抵撚死, 垃圾民族

最多咪課月卡,0命就玩到

原神擺唔少心機係marketing 上面，應該比左唔少錢d實況主，廣告滿天飛，係咁向人傳達「充幾千蚊抽老公老婆係好正常架」嘅概念，sony吉田修平都幫佢賣埋廣告，再加上品提抄唔抄襲，手機game黎講，質素都幾高，畫風又中曬日本人d喜好，業績咪唔錯囉。
好似女人就係要買化妝品護膚品咁，教出黎架

連登仔同大陸狗一樣
一味盲反,唔諗下點解人地成功
只係識屌人

香港無腦毒撚仲撚煩

傻既先信連登仔帶動世界，以為自己唔玩就當人執笠，點知大把人課

其實...係騰信錢多，買起曬，一定要講都係壟斷，冇得話佢抄

問題抄得黎又唔好玩

咁撚垃圾點玩

成功係成功既,玩耐左其實只係一隻刷裝GAME

邊係同一公司 雖然同一條友整

其實唔係連登燈。
係立場行先（例如藍屍）既人一定7，咁岩連登大量呢d 傻閪。

利伸：冇玩過支那機，但預咗呢隻game 會好收得。

唔得啦
AE我玩左有兩年
2D模組 回合制 日日就係刷刷刷 無配音無剩
人物就狂出 越出越勁
你起碼要keep住課必得先跟得上

其實同大陸人一樣,只要美國就會盲反
唔跟主流意見就批鬥,無諗過原神咁多人課金

開頭打完主線,根本無動力玩支線
同埋Another Eden出過事架
有人抽左N次都唔出5星
機率低又少石,仲要角色唔保值

大把啦 成班中學雞甚至升到大專果啲仲玩緊LOL皇者榮耀

一隻都無打過。但我見好多90後00後同事口裡屌反共身體卻很誠實，日日打大陸online game

開發用左幾多先得㗎

LOL係連登遊戲台排緊第一

任天堂又睇唔到

全世界都玩抖陰原神嫁啦

冇朋友課金比大陸公司
因為會課支那game既人都唔撚使做朋友

日本mobile game食老本食足咁耐，一有外來product超越到就玩完

當年既iPhone
近幾年既支那平價smartphone
LG/Samsung直頭食埋本來係日廠玩哂既亞洲海外家電市場
連BiliBili都可以入到日本市場

只可以講日本人呢十幾年錯過太多機會

垃圾驚 都係靠marketing先咁多人玩姐

爭氣d整番隻game輸出香港文化啦 ，唔係d鬼佬又玩抖音又玩原神，遲下用黎抹黑唱衰你地都反擊唔到

逢反必紅

有邊隻高質 講黎聽下

8億美金除以13億

又話就支爆 無錢

支那公司用咁多錢走去賣廣告 實game of the year㗎

緊係賺啦有大j 哥幫佢宣傳👍🏻

冇玩過 而家玩薩爾達曠野之息

完全唔明有咩好玩

班日本仔見到有二次元妓女就狗衝啦

無錢係一部份公司同省市，但幾隻大型科技公司係富可敵國

同意，日本人太令我失望。

睇片d女係劃得正喎
個個都屌但有無人玩過，抄襲佔幾%

點解可以課咁多呢隻唔係單機game咩

手遊

左膠game無靚女

質素高

人地做到咁top 都係本事黎既

手遊課金文化應該係由日本驚 eg PAD 帶起
個排咩驚 1抽個價都跟佢黎整

通常新game一開都有班傻仔唔理三七廿一當慶祝新game開張課左先
所以基本上新game頭一個月基本上係收入最高峰期
半年後仲keep到先至係真本事

原神係多平台加全球服務, 單單日本手機銷量唔夠馬娘打,
但計計埋埋依然壓住馬娘黎打

反應太慢

所以有骨氣應該唔好玩，唔係佢話我地就要聽

你都上撚緊兒登喎 大陸仔

手機game 除咗輕量遊戲例如音game idolmaster ，我真係唔知有乜game好玩

所以我到而家都係拎部switch周街玩

係太怕死

咁都可以劣幣驅逐良幣
班日本仔美國佬正垃圾

當SE新出嗰隻NIER手機GAME既玩法又係量產型種盆栽式AUTO打
反而大陸有隻動作GAME既NIER聯動仲遠遠有誠意過本家
日本GAME廠自從喺手機GAME賺到盆滿缽滿既時候開始
就已經放棄左點樣去整好GAME

上youtube睇下D人分析，所有玩法都係抄，好似除佐個課金系統，因為課金果part係最魔鬼，之前冇人用過

唔講呢隻game, 其實鬼佬好鐘意擠牙膏, 而支那勝在抄完會加d新元素吸引人, 而鬼佬就只要冇市場衝擊就一成不變, 永遠都一樣

係
到LG食咗OLED市場先走嚟谷OLED
永遠都係犯相同錯誤

當年日系機又係，功能屈機、設計靚
佢地肯發大嚟搞，多多錢都有得佢地賺
點知又係國內限定，海外wfc
一個iPhone殺出嚟，連本土市場都比人食埋
搞咗幾年先整到部Xperia Z出嚟叫做似返少少樣
不過無用啦，iPhone已經係國民首選（幾乎係唯一選擇）既smartphone

我覺得最廢係日本仔

sony垃圾機拎黎煎蛋，我寧願買三叔

當年用通士通摺機真係而家都覺得型

富士通

你估隻隻新驚都做到開服10日40億
咲う アルスノトリア賣左廣告咁耐首日收入先係馬娘一個課金佬課嘅十分一課金量
馬娘仲要係推遲左三年半死不活，結果一出就登足咁耐頂，日本手機驚史無一個先例做到開服咁嘅勢

仲有人地專for本土嘅，你攞全球比咁緊係啦，sony個推特都掛住原神嚟宣傳添

日本本土咁多年嘅賽馬文化再配上次文化，個潛力肯定可以長壓其他驚

基本上就係zelda botw既殼
加白貓既組隊+換人系統
加Magicka既元素反應
加佢地自己崩壞3既動作系統
加手機game既刷裝養成

抄得最多係zelda botw
雖然ubi果隻咩Fenyx都係照copy

應該背後傾掂數

唔好再問點解冇大廠整高質game

其實同dark soul差唔多
多人抄到有一個genre直頭叫soul-like game
任天堂出左隻劃時代既zelda 未必介意比人抄玩法
都要任記有本事先令到人人抄自己

唔係反應慢,事實佢堆遊戲低成本都搵到大錢
點解要花成本整隻GAME
日本近年食老本
要整隻原神唔難,睇有冇心姐

所有轉珠都係扮pad
所有即時戰略都係抄DOTA
所有FPS都係抄CS

不嬲全球都多on9仔
不過你又吹唔漲

已經唔係突然
手機game九成都係支那製

一直都有玩

D畫面差好遠

最魔鬼?課張月卡2個月有1隻5星有幾魔鬼
問過FGO未呀,5單無5星都得呀

單係IP就大把人買
1億成本GAME可以搵到10億
5億成本GAME又係搵10億
點解要比5億,依個係日本仔目前問題

所以出卡片唔洗成本都賺到錢
點解要做3d

唔係
pubg作者係Dayz
h1z1係抄Dayz

我想講佢個pay to win系統，唔係抽果part
好似佢係第一隻game玩到咁
利申 唔熟

GAME爆唔爆HIT好講知名度
NIER頭兩三日都係威係勢,
但垃圾GAME PLAY好快見底於是走左批人轉玩馬娘

馬娘爆HIT都係品質遠遠高過日本典型種盆栽式量產型手機GAME
好多人忍左好多年垃圾GAME終於有隻似樣少少既GAME玩,
動畫第7,8話亦多少帶動

至於尋日出嗰隻點睇都係人人都玩到厭既量產型GAME
又冇鬼滅, 咒術哩D流行知名品牌支撐,
加上馬娘當紅嗰陣出, 冇話題性就自然冇人理

係,PAD整個合作賣卡
就排日本第一,點解要放重成本

抄襲論係騰訊帶風向
空降百萬zelda玩家做水軍

事源米哈遊唔比佢入股

另外騰訊搞緊隻幻塔黎打原神
但係呢班zelda水軍就即時唔見哂
100萬水軍憑空消失

騰訊呢啲巨頭好撚有錢買公司買投術買埋你嗰人

買完仲有大把平台去宣傳遊戲

比佢入股,原神就變左騰訊垃圾GAME
騰訊隻幻塔9成玩抽碎片,米哈遊幾有骨氣

課金充命座(=FGO寶具)+武器
不過youtube好多人用初期免費角 / 唔抽武器都已經完全通關

故事內容免費 比錢係抽人物
儲免費石大概兩個月一隻五星

以我所知佢係行類似FGO既路線
隻驚既難度好低 你唔課都好輕鬆清哂
靠人設引人課
3D人仔 可以控住行黎行去 係易引到啲
FGO果啲紙片人 睇住幅畫打J

但係睇圖片比對，好難話tencent無的放矢，真心好似

要月卡先做到2個月一隻五星,表面上90抽保底,暗盤機率75抽出
除左隻鐘離外,其他1隻就夠

米哈遊二次元技術基本上係業界TOP
當時班老闆(大學生)寧願放棄資助都要堅持做二次元路線

騰訊game 清一色VIP制度+ pay to win + 每幾日開一個區
仲要完全唔共通

個大世界其實咩都無
係勝在J下人設

騰訊game=賣IP,抽碎片,買皮膚
隻幻塔都係迫佢派多D石

J人設，毒L最愛

開放世界來來去去都係青草綠原
堆片 搵D差唔多視角既圖片就係咁

至於實際玩落去係完全唔同
騰訊買水軍黎打對家已經見慣左
早排TX仲有篇文仲話佢抄 崩壞3(同公司)
即係話佢自己抄自己

課唔課對遊戲0影響
因為無pvp系統 免費石淨抽人物都夠

最賺錢既地方
要抽命座(寶具) / 武器就係比錢買數字

藍黃是政見 好玩是良知

連登仔:垃圾抄襲驚無人挽

結果:香港區營收前三

佢真係屈就屈左連日本呢個打機民族同薩爾達出產國家都願意仆住課俾佢

你喜啦，我個人搵過嘅手遊黎講，算係咁架啦

喂呀 都叫咗唔好讚
老老豆豆 唔講呢隻抄神住 之前崩3其實都算係高質手機驚 係抄呀 吹咩 但真係屌打好多日本手機驚日本仔又唔撚爭氣 間唔中先出到啲高質 抵佢比人入到位
不過大把人呢頭反共嗰頭課到癲撚咗啦
(我玩緊台伏 所以唔算數) ←
反得最撚大聲 課得最撚大力

本土贏到係好，但出唔到外國，淨係日本仔內循環始終好難砌 英文又唔出，咁外國d毒撚自然選擇出晒翻譯，又大量宣傳目標係賺外國錢幾大陸game

反到唔用腦
連世界公認遊戲類別大獎都說服唔到
PS同老任都比佢上平台就話奶共要扔爛部機

知識產權<— 笑話

immortals fenyx rising:

Fans嘛

真垃圾

我手機得一隻game
就係idolmaster

iOS link pls

擺左唔少心機落宣傳同點賺錢度
但其他野只係一般水平
人設唔係好但只要俾得錢夠多, 每個kol, twitter, fb acc都一句WOW SUPER CUTE 就可以吹到個角色爆紅

但你都會睇到只要熱潮(合約期)過左就突然無晒呢個角色既存在感
呢D支遊特色大外宣熱度同真正膾炙人口既成功人設係差天共地

唔上兒登點笑鳩你班兒登仔呀兒登仔

2D戰鬥畫面

3D戰鬥畫面

Btw, 兩隻都系2020上市既手機game

就好似知道塞爾達 但唔知邊個係林克

有咩game玩到最後唔係刷裝game吖
99％ rpg game都係咁

但係宣傳完真係賺到錢，錢已袋
事實係外國毒撚係咁送錢俾埋去中共研究極權工具，第時個腦連線俾埋中共審查有無反動思想

D人咪又係人講佢又講
騰訊一貫做法就係得唔到既野就要用網軍摧毀佢

基本上除左開放世界之外
兩者既分別都幾大下

利申兩隻都有玩 原神0課

似條撚咩#haha#ubisoft個隻先似

用網軍摧毀佢姐係點

日本d保護主義唔見哂

米哈游唔比騰訊入股

出原神之前一年已經空降百萬zelda玩家黎講抄zelda呢樣野
仲有篇文話佢自己抄自己既崩壞3

至於黎緊推出
佢有份既幻塔就包裝成類zelda冒險

屌好在冇比佢入股 都癲癲地

搵人唱你祖宗18代
騰訊搵唔到錢無所謂,最憎其他人搵到錢

以連登睇香港

毒撚錢真好揾
驚又一筆
電子雞又一筆
直播又一筆

馬娘同原神完全唔同量級
馬娘淨係日本
原神全球服
加上原神有分pc/ps4/手機
而手機再分左ios同android
原神主要玩家係pc
馬娘跳票左幾年 又淨係得手機有
你自己睇下差左幾多皮

個課金唔計SWITCH/PS4

片plz

睇得出 米哈 會尊重外語玩家

Btw, 最新角色 胡桃（CV：高橋李依）

【原神】エピソード 胡桃(フータオ)「驚いた？」
1,124,004 views

【聲優】高橋李依竟然在和惠惠聊天！？
12,686 views

有無pc?

無玩過

pc好似無出過流水
但好肯定pc係最多人玩

儲左兩個月石抽左保底
個傻妹妹亂咁沖

手機係玩唔到好多操作
主要都係用PC玩

咁pc課金 咪唔洗俾google同蘋果抽成
賺到笑

太強政治氣息就chur唔起

要幻想世界日式畫風 多語言字幕 日本聲優 有女 有得抽卡 玩法求其抄就得

支製和風好多係咁做 主要係日本聲優+畫靚設計靚

逆統戰角色造型睇 得港妹比較接近主流喜好

之前睇到 好似係新角宣傳片？
老實講日本手機驚無邊隻有呢個budget

課咗金比sqqq 博佢升

《原神》x《Zelda》meme

2:22 開始

大白腿

無計 真係好玩

要有部好手機先玩到

🤤

黑色史萊姆

馬娘係韓國果邊已經有代理簽左約,所以出海外版唔係冇可能既

將日本嘅主機game幾隻抄成一隻課金手機game，日本啲手機game點夠打
明明對比嘅片都有哂，連啲特效都抄埋，日本人仲玩得咁開心

大陸抄襲Game

英國

都唔好話日本驚, 好多野成日諗住只俾自己人之後俾人超越.
用QR code, 我記得90年代日本都已經用緊.
出D電話又勁又靚, 以前D朋友就係仆到想要日本摺機.

但又係係度圍圍喂. 之後QR code 好似變左支那人發明咁,
電話俾人超越哂都唔洗講.

呢個可能真係日本文化黎.

得罪講句
就算係馬娘
你睇佢用緊既技術
真係無眼睇

連架仔自己都唔知，成個twitter都係日文廣告，已經狙擊過一排